397007
4607
Bộ tranh treo tường em bé mặt trời là bộ tranh cung cấp khá đầy đủ hình ảnh các sự vật, hiện tượng xung quanh chúng ta để giúp bé làm quen với môi trường sống. Mình đã mua cả bộ về cho bé nhà mình chơi, bé rất thích thú với hình ảnh trong tranh. Tranh treo tường em bé mặt trời quyển 3 bao gồm các loài động vật, các loài hoa, làm quen với quốc kỳ, các địa danh nổi tiếng ở Việt Nam và trên thế giới... hình ảnh sinh động bắt mắt chắc chắn sẽ làm các bé say mê.
4
654764
2016-03-14 12:54:50
--------------------------
340389
4607
Tranh treo tường Em bé mặt trời tập 3 này rất hay. Tranh này dùng được nhiều việc thú vị cho bé. 
- Một là: treo lên tường, vài ngày lật một trang mới cho bé đỡ chán.
- Hai là: vì tranh 2 mặt nên mình đã lột tranh ra sau đó dán khắp nhà. Thế là ngôi nhà trông như nhà trẻ.
- Ba là: lột tranh ra, cắt từng hình, sau đó dán làm flash card cho bé học.

Tóm lại: tập tranh này rẻ và đẹp, đa dụng. Mình sẽ mua trọn bộ cho bé học. Cảm ơn Tiki đã giảm giá.
5
437659
2015-11-19 20:13:40
--------------------------
266161
4607
Tranh treo tường em bé mặt trời có hình ảnh rõ nét, chất liệu giấy tốt, kích thước phù hợp, sử dụng song ngữ, thích hợp cho em bé nhận biết một số con vật thân quen như động vật trong nông trại, một số loài chim và côn trùng, một số loài hoa với những màu sắc sặc sỡ giúp trẻ dễ dàng hơn với việc nhận ra màu sắc, một vài địa danh trong nước và trên thế giới giúp trẻ tăng thêm vốn hiểu biết về các địa danh nổi tiếng 
3
415825
2015-08-14 14:07:06
--------------------------
249545
4607
Quyển tranh treo tường tập 3 này nằm trong bộ tranh treo tường Em bé mặt trời. Tập 3 này có bìa hình con mèo xanh, với những hình ảnh sinh động và chân thực, bao gồm các nội dung phong phú như sau: động vật trong rừng sâu, động vật trên thảo nguyên, động vật dưới biển, động vật trong nông trại, các loài chim, các loài côn trùng, các loài khủng long, các loài hoa, làm quen với quốc kỳ, các địa danh nổi tiếng Việt Nam, các địa danh nổi tiếng thế giới. Bộ tranh treo tường Em bé mặt trời gồm có 4 tập với nhưng nội dung riêng biệt nên không nhất thiết phải mua cả bộ mà có thể mua từng tập về đọc dần.
4
698434
2015-07-31 22:40:11
--------------------------
